召集所有CCCU DSS（社會科學部）嘅面孔，見字入一入黎

相信大家中學都冇社科，所以希望有人一齊圍爐取暖下

嗨